今日會唔會同差佬賀新年?

咁快過左18年